屌你老屎,7點未夠香檳已經爆能曬棚

唔能係牙

牙你老母臭閪咩

唔撚係嘛

平安夜出黎隻秋啦屌你老尾

去元朗玩啦